女仔做主動

有時喺街見到啲自己鐘意既type 好想走埋去抄牌
但係又好似好怪咁

女追男係咪冇機？

唔會無機囉

有機, 但好易散, 因為係男人角度你太容易得到

開頭主動唔緊要，之後慢慢讓番個主導比男方，佢肯做主導你就成功啦

太容易得到就唔會珍惜？

要踏出第一步都要好大勇氣
好驚人地已經有女朋友又或者直接拒絕

男人唔係好重視冇征服就輕易得到既野

去啦電車

點樣為之征服？

因為會以為你癡線。。 除非你好靚

人地會以為你癡線 。。除非你好靚

My face my fate
算啦 我都係唔做主動

抄個牌姐，又唔係叫你去結婚……

抄我呀

唔通你一直釣住佢癮咩 宜家周地都係扮高逗既港女
反而你有勇氣人地可能更加欣賞你

抄啦，鍾意人對人有感覺無咩值得羞恥

識落好既正正常常既咪試下發展囉，識落差既咪放棄囉

呢排好多女追男post

你話唔見銀包想借廿蚊搭車，順手拎電話咪得囉

主動抄牌嘅話就真係做唔出
可以試下話自己唔見左電話，問佢借電話黎打

要揾到個識欣賞自己既人真係好難

快d黎抄我

試下先
就係揾唔到理由走埋去令到成件事冇咁怪

嗰到未有電話亭囉

見到無電話亭先出手

樓主今日會去邊？
好想俾樓主評下會唔會抄牌

好 成功左同你講

肥西求下你唔好搞我啦好嘛？🙏

化個靚妝通常都ok架

只要評價
你唔抄都得

未有圖：
快點來炒我

有左圖後：
當我無講過

走啦 冇人要搞你呀油頭毒撚

當我冇講過

想識樓豬

可以主動抄
之後勾起佢度引
等佢追番就okay

我地做男仔又係同一個諗法 好驚人地有男朋友冇勇氣
所以到宜家仲係冇拍過拖

其實你主動就好過你咩柒都唔試geh

好難喎 要對方主動返

加油阿 你都得架

多謝你先 但我想講工作9成9男性 中學讀男校 女性朋友一隻手 5隻手指數得哂 想主動都冇得主動

睇個男a幾

咁你坐係度等囉

我返學都係九成係女仔 男仔朋友都係得幾個 同埋做得朋友就唔會有feel 返pt識親啲正常少少既都已經有女朋友
我都完左喇

A幾先得

周街亂抄牌嘅男人都係on9啦，唔關男定女事

不過咩年代，個人覺得女仔主動d無問題，甚至係更好

你主動下等男方有勇氣主動會事半功倍

A0咪會一擊即中

所以日子內咗 久而久之 唔會做主動
所以都祝你好運 加油 我都係等運到

男朋友係我喺街見到覺得佢好吸引 然後我主動抄牌識返黎的

膚淺

掉翻轉未一樣
根本唔關男女事
係人嘅本性
越容易得到就越唔珍惜

我會話 甘蚊俾你啦唔洗還

利申A0 好想比人抄牌

我都試過被人抄牌 但對方係男人嚟
我好有禮貌答番 thx no gay plz

Btw 有女抄我牌就好 我會好好珍惜

羨慕 我仲係好怕醜

隔層紗

唔認同

唔適合咪唔一齊，一齊得應該適合，唔會因為條女cost低唔要佢囉

我覺得

一齊得應該適合

會唔會諗得太天真

送上門就手咪一齊住先，好多男人係咁諗

所以會因為條女cost低，唔鍾意都要住先

主動追男朋友 依家佢好愛我

其實又唔一家，你唔好太易賣身就得啦！

抄我牌呀！

唔主動就無機會

邊個俾負評
明明個事實真係咁

要影張相不過電話岩岩無電叫佢whatsapp比翻你

你有冇餡先值唔值得人重視

Agger

前題係無啦啦做咩會影相

你自己諗囉

依家仲咩年代，下下等人主動咩
易唔易散都多舊魚，結論都係睇人
我只能夠你主動，已經大機會，一齊到幾耐就睇你地

有無機?睇樣啦
係街到3唔識7
你樣衰 好難會比你
咁短時間 又唔會有咩相處既感覺
所以face

your face, your fate

佂服條仔咪得囉

A0 比人抄過兩次牌
唔鍾意人哋要我諗topic傾計